### Данный проект представляет из себя два микросервиса, в auth_service зарегестрированный пользователь получает jwt токен, идет в сервис api_service и получает список книг, если токен валидный.
#### Стэк используемых технологий:
- Python
- Flask
- Sqlite




#### 1. Необходимо сгенерировать секретный и публичный ключ для алгоритма шифрования RS256 выполнив команды:

    openssl genrsa -out rs256.pem 2048
    openssl rsa -in rs256.pem -pubout -outform PEM -out rs256.pub
#### 2. Секретный ключ rs256.pem необходимо добавить в переменную окружения микросервиса auth_service, 
#### публичный ключ rs256.pub необходимо добавить в переменную окружения микросервиса api_service
#### 3. Заполнить БД тестовыми данными
#### 4. docker-compose up --build


#### Доступны следующие api:
1. Получение токена <br>
    POST: http://0.0.0.0:5000/token/ <br>
    BODY: {"email": test@mail.ru, "password": "12345678"}
2. Получение списка книг <br>
    GET: http://0.0.0.0:5001/books/ <br>
    HEADERS: Authorization: token
